呢幾年香港政治氣氛有無影響到你同你身邊人既關係？

我14年以前會好包容，我重視每一個朋友
但雨革開始唔同左，覺得好多朋友好弱智
直到上年魚革，有啲好fd既朋友，但係藍絲嗰啲，開始互屌，最後雖然喺個群聚仲有見面，但已經睇佢地唔順眼，見面都無野講

呢兩年嗰人開始覺得非我族類既真係一定反面先安樂
情願少啲fd

有無爸絲人生觀/性格改變左？

本身同老豆諗嘅野已經好唔同，同佢政治嘅諗法又要差十萬里遠，講到呢啲話題就嘈

有無面阻阻？長期冷戰？

唔講就無乜野，可以傾到啲無聊野，但係一講到啲政治野，就會嘈 好煩 有時都想做下港豬排下隊食下雪糕自拍下就算9數

覺!同老豆諗嘢好唔同，雖然無嘈但有時聽到老豆睇新聞所發表既感想，真係好梗耳，只好擰轉頭反白眼，依家日日睇到D新聞，個日就好似開心唔起黎……

好想做港豬

屋企人無計，始終切肉不離皮⋯

同屋企人政見唔同
反正傾多左計而冇嘈

我都係 而家成日收埋自己係間房睇YouTube 做project 睇Netflix 就算

+1 屋企人真係無辦法
次次都扮聽唔到 費事講多兩句就要嘈